大哨發表優質假設：假如C朗是阿根廷人，他已是世界杯冠軍

觀看朗拿度在停賽期間熱播的紀錄片，很多人的感官就是：“羅尼在這部個人電影中的觀點很優質！”的確，別人想不出或者別人不敢假設的事情，被大哨合理假設出來並且加以更加優異的解釋。在西班牙時間5月4日中午，大哨又發表了他的優質假設：“假如克裡斯蒂亞諾（C朗）是阿根廷人，他大概率已是世界杯冠軍。”當大家等著朗拿度假設“如果梅西是葡萄牙人”的時候，大哨先解釋起了他為什麼認為C朗進入國家隊，就可以為潘帕斯雄鷹多增加一座大力神杯的戰術觀點。

首先大哨表明了C朗的風格雖然不是拉丁派，但是他的腳下技術並不亞於南美頂尖球星，而且他的風格能夠和拉丁球隊形成很明顯的互補作用。在十幾年前的時候，盧西奧就是一位偏向於歐洲派的球員，和很多當時的巴西國腳風格看上去格格不入，但是盧西奧就是上個時代巴西國家隊不可或缺的球員，因為他能夠與其他桑巴風格的隊友形成互補，並且在對陣歐洲強隊的時候，盧西奧有著防守高空球的優勢。況且朗拿度明確表示，現在阿根廷比巴西更加拉丁話，就更加需要歐洲派風格進去互補。

普通的歐洲球員在有球能力方面，不一定打得到阿根廷國家隊的要求，但是C朗在腳下的細膩程度在弗格森的調教下實際上已經不亞於拉丁球員，再加上他強大的身體素質和高空球優勢，如果他是阿根廷人，肯定能和潘帕斯雄鷹的其他國腳產生技術風格上的相互彌補，國家隊成績肯定更上一層樓。接著大哨說到了一些阿根廷球迷不希望面對的問題：“阿根廷十幾年沒有大力神杯，也沒有美洲杯冠軍，他們的團結沒有出問題，每一位球星幾乎都非常優秀，但是他們的陣容絕對不平衡！”

陣容上某些位置缺失，被大哨認為是阿根廷成年國家隊在梅西來了之後，無緣所有冠軍的主要原因：“他們缺少中鋒，俱樂部可以沒有中鋒，但是國家隊必須有箭頭人物，最好是個高個子！”這就是筆者球後一直以來說的觀點：俱樂部有相當長的集訓時期，便於隊友之間培養默契也能夠讓教練研究戰術體系。然而來自各大豪門已經熟悉了不同體系的阿根廷國腳，如何在世界杯美洲杯之前短暫的集訓時間內捏合在一起？這就需要高中鋒給球隊增加一個前場支點，這樣在體系不完善的時候，球隊不至於崩潰。

在俄羅斯世界杯上法國隊主帥德尚“死活就要讓吉魯首發”，要知道吉魯在之前沒有任何進球甚至助攻，這樣的數據作為一名國家隊中鋒實在說不過去。但是眼光長遠的德尚知道高大中鋒的意義不在於進球和助攻，只要吉魯“杵”在對方禁區內，他就能夠帶動對手防線，為自己的隊友創造出無限的機會，這就是大中鋒對於國家隊的重要性。C朗雖然是前場能夠踢多個位置的球星，但是朗拿度認為他最適合的國家隊位置就是箭頭人物，這個位置就是阿根廷在奪冠路上最缺失的。

既然C朗對阿根廷現有的陣容作用那麼大，所以朗拿度得出了“假如C朗是阿根廷人，他大概率已經捧起了大力神杯”這種結論。相信大家還記得大哨之前假設過“若C朗是巴西人“的話題，朗拿度當時認為C朗如果在巴西隊，他可以和巔峰時期的裡瓦爾多輪換。瓦刀臉可不是中鋒，為什麼到了桑巴足壇這邊，C朗就不是高中鋒了呢？因為巴西隊在那個階段的箭頭人物就是朗拿度本人，他當然不可能讓葡萄牙晚輩“搶自己的飯碗”。想知道大哨對“假如梅西是葡萄牙人”會得出怎樣的優質假設和結論呢？大家盡情關注朗拿度的紀錄片吧。

假如吉魯是阿根廷人，他大概率沒有世界杯冠軍

我淨係知假如C朗不是葡萄牙人，葡萄牙一樣會係歐國盃冠軍

c朗fans真係全部nmslese

冇我朗做教練 邊拎到歐國盃

牙朗如果係阿根廷人
咁so9潮文既主角就會變左牙朗

陣容上某些位置缺失，被大哨認為是阿根廷成年國家隊在梅西來了之後，無緣所有冠軍的主要原因：“他們缺少中鋒，俱樂部可以沒有中鋒，但是國家隊必須有箭頭人物，最好是個高個子！”

2010有top fit大米又唔用
有無落過場都唔記得了

冇佢分組賽出埋局啦

活著何求分身？

假如C朗o係巴塞, 佢做到小花既作用先講啦

假設

反朗真係好癲

唔過兩頁

入唔入到決賽週都成問題

大哨係咪冇睇過C朗踢中鋒, 廢左7成, 全完做唔到支點, 浪費晒佢走位入攝嘅能力

小花去葡萄牙死左啦
識鬼踢呢d 巴狗踢法咩

其實阿根廷無美斯係一定入唔到決賽週

兩邊都係啦

算喇
足總唔出錢
拖教頭馬天奴糧
酒店包機由球員負責
報紙佬幫手寫衰國家隊成員逼人退隊
踢美洲盃世盃外圍出個無料阿甲仔踢正前波都控唔好
真係有如果既話我都想知牙朗可以點樣carry呢隊阿根廷
另一方面我大真係幾想知
如果美斯踢葡萄牙既話14年會唔會踢到小組賽出局

睇返同組得瑞士係勁啲 冇c朗咪頂龍排第二

無朗連組賽都過唔到，仲冠軍

2016年同組有阿爾巴尼亞，丹麥，塞爾維亞同亞美尼亞

冇咗朗嘅提子真係有信心出到線？

其實唔抽水，我好同意呢個講法
小花盤，射，扭都勁過呀朗，但係
阿朗踢阿根廷已經係世界杯冠軍
小花去葡萄牙，葡萄牙成績會比事實上差

迪馬+西瓜=造波比C朗
迪馬+西瓜=小花豬隊友

阿根廷足總出名腐敗

記得有單新聞話阿根廷足總拖一班同國家隊跟出跟入既食Q糧
最後係美斯自己磅水俾佢地

雖然你講既野好多都係正確
但係美洲杯兩次決賽都輸亞軍廷自己柒⋯
十二碼自己射失 無得賴人架喎⋯⋯

10、14世杯 亞軍廷個陣容有咁差咩？
14打到決賽 小組就靠美斯出線
淘汰賽 迪馬同西瓜救世
成隊守得好謹 唔差架喎

提子個邊14既人腳
同亞軍廷完全無得比下麻⋯
美斯踢14提子既話
除非佢好似以前咁 半場開始自己爆seed搞掂
唔係既話 班隊友波都傳唔到幾粒去佢腳⋯
個年提子既中後場 嘩 勁到
比比自爆個下 中立個班都屌佢on9啦

我諗如果C朗係亞軍廷
應該係比美斯 更有凝聚力 隊波更有信心
係隊波夾得少既情況
可以好似大哨咁講 多種即食戰術
是但斬入禁區俾c朗頂爆對方死守

美斯扭得超勁 但係都要隊友真係知佢想點
幫佢拉空去邊 或者係邊接佢最後一傳先得
其實要勁有默契 所以國家隊美斯先功力減半

阿根廷近年踢法就係中場猜黎猜去等美斯走到空位攞波
交到波俾美斯就個個當完成任務企係度食花生睇美斯表演
咁踢法美斯幾勁都死

美斯可能想咁踢

花式自殺

兩個都夾到
但小花兩個都夾到好似地溝油咁

係
戴巴拿同佢一樣踢法又靚仔過佢
直頭唔比佢出
牙朗就唔同
錫到佢濃

其實美斯踢阿根廷
係辛苦過踢巴塞好撚多

>>美斯扭得超勁 但係都要隊友真係知佢想點
實情上美斯拎到波，班友就企晒係度睇佢表演咁款
重未計2-3人過黎mark
唔好話咩巴塞體系佢地夾唔熟
仆你個街係咪唔識拉邊唔識跑？
係企左係度慢慢散步呀
冇撚幫過手反而賴返美斯身上？

>>淘汰賽 迪馬同西瓜救世
「冇佢分組賽出埋局啦」
「冇佢分組賽出埋局啦」
「冇佢分組賽出埋局啦」
都唔撚明呢條友講緊乜鳩
唔知邊個對波斯尼亞入波險勝2：1
唔知邊個對伊朗個場邊個負責絕殺
最尾一場是但喇入左兩球咪又係出左線
加時迪馬對瑞士入波唔知係邊個助攻
比利時個場真係唔知講咩好
荷蘭個場直頭冇人記得馬斯踢到傷埋先入到互射12m
更唔好奢望你地會知係靠羅美路撲走2球先贏到荷蘭
亦唔會expect你地會知每次互射12m都係由隊長既美斯射先
另外就係，美斯係「靠」，其他球員就會用「救世」呢個字
我就唔係幾記得美斯既球迷有講過「比比救世救左歐國盃」返黎喇

>>唔係既話 班隊友波都傳唔到幾粒去佢腳⋯
呢個好笑
唔講以為平時牙朗球球都要自己搶波再跑半場先入到波

>>是但斬入禁區俾c朗頂爆對方死守
啱呀你老尾
對法國個場美斯咪就係斬畀後備入替既牙路頂入追到4：3囉
鬼唔知高空轟炸可以破死守咩，有先得架

總之都係個句
完撚全就搬龍門既
就算去到18世盃都係一鳩樣
總之贏唔到就美斯累事
贏到就因為其他球員表現出色
你地個logic係「牙朗凝聚力好過美斯，美斯就等同冇凝聚力」
你地個世界根本只係得1同埋0
anyway總之美斯踢阿根廷個踢法真係好有問題
如果佢場場都係世盃外圍最尾對厄瓜多爾個場咁踢其實真係唔洗咁辛苦

不過都係算喇，講咁多做乜，你都冇撚睇過阿根廷既波
內容完全憑空想像
唔係點會講得出「美斯扭得超勁 但係都要隊友真係知佢想點」
當牙朗要踢阿根廷個陣，咪又係要迫走其中一個前鋒
等同美斯同戴巴拿唔可以一齊同場一樣
另外一樣就係呢，有d咁既足總
真係唔知牙朗可以踢出d咩水準出黎

Top fit既大米真係教材級既中鋒嚟
走位射術支點能力
平民版既牙朗

大哨同佢想表達既就係
美斯既踢法,班人夾唔到
巴賽既踢法本身就難夾,要撞黎撞去,走位
阿班人唔識做咪企哂係度囉
牙朗易夾好多,班撚樣踢d粗波,傳中,大腳斬過去已經有番咁上下

美+朗呢個組合應該幾屈機

呢個一定係玩撚哂,牙朗一季入100球都得,美斯都100助攻

斜恩個球比牙朗射 入唔入？

仲未有西瓜恩同丙朗爭波踢gif?

做乜鳩
宜家係講緊c朗阿根廷發揮會好過美斯
唔是講緊c朗勁過美斯
唔好比較先喇

我覺得迪馬純粹係阿根廷戰術問題
明明已經轉打中場，偏偏推佢做翼
明明阿根廷有一大堆翼用，反而中場只有一堆工兵

大部分花迷都弱智
你體諒下啦

其實佢2個係國家隊都咩左好撚多年
係而家得牙朗捱出頭，葡萄牙三線都有實力同埋啲人會有返啲水準，實力計喺歐州唔差得過德國法國個d; 反而阿根廷咁多年來都一味淨係出產啲前鋒或者攻擊中場嘅類型多反而你話防守中場或者識得派牌嘅中場就好少，好多時要小花一個人咩起晒進攻

美洲杯冠軍都未係

希古恩都係中鋒
不過唔知點解一踢國家隊成日柒

都好關煙鬼戰術事
要朗落去造波
cls

竟然冇人負皮，奇蹟

美斯啱踢全盛西班牙
唔好話國家隊 疤自己都踢唔返全盛嗰陣嘅威力

西唔使佢都冠軍啦

有